<resources>
    <string name="app_name">SberCities</string>
    <string name="city_moscow">Москва</string>
    <string name="city_amsterdam">Амстердам</string>
    <string name="city_bangkok">Бангкок</string>
    <string name="city_madrid">Мадрид</string>
    <string name="city_new_york">Нью-йорк</string>
    <string name="city_paris">Париж</string>
    <string name="country_russia">Россия</string>
    <string name="country_netherlands">Нидерланды</string>
    <string name="country_thailand">Тайланд</string>
    <string name="country_spain">Испания</string>
    <string name="country_usa">США</string>
    <string name="country_france">Франция</string>
    <string name="moscow_description">Москва – столица России, многонациональный город на
        Москве-реке в западной части страны. В его историческом центре находится средневековая
        крепость Кремль – резиденция российского президента. На ее территории можно посетить
        Оружейную палату, где выставляются драгоценные предметы, принадлежавшие царской семье.
        За северо-восточной стеной Кремля раскинулась Красная площадь – символический центр России.
        Здесь можно увидеть Мавзолей В. И. Ленина, Государственный исторический музей и собор
        Василия Блаженного с красочными луковичными куполами.</string>
    <string name="amsterdam_description">Амстердам – столица Нидерландов, известная сложной сетью
        каналов, узкими домами с остроконечными крышами и богатым художественным наследием, в том
        числе XVII века, ставшего золотым в истории этой страны. В городе есть Музейная площадь,
        где расположены Музей Ван Гога, Рейксмузеум с картинами Рембрандта и Вермеера и Городской
        музей Амстердама, посвященный современному искусству. Также в Амстердаме очень популярны
        велосипеды, и здесь большое количество велодорожек.</string>
    <string name="paris_description">Столица Франции Париж – один из главных европейских городов и
        мировой центр культуры, искусства, моды и гастрономии. В центральной части города,
        построенной в XIX веке, проходят широкие бульвары и протекает река Сена. Самые известные
        достопримечательности Парижа – Эйфелева башня и собор Парижской Богоматери в готическом
        стиле, возведенный в XII веке. Также город славится своими многочисленными кафе и бутиками
        с одеждой от известных модельеров на улице Фобур-Сент-Оноре.</string>
    <string name="new_york_description">Нью-Йорк включает пять боро (районов), расположенных в
        месте впадения реки Гудзон в Атлантический океан. В центре города расположен
        густонаселенный Манхэттен – один из крупнейших в мире коммерческих, финансовых и культурных
        центров. Главные достопримечательности Нью-Йорка – многочисленные небоскребы, в том числе
        Эмпайр-стейт-билдинг, и огромный Центральный парк. На залитой неоновыми огнями площади
        Таймс-сквер расположен театр "Бродвей".</string>
    <string name="bangkok_description">Бангкок – столица Таиланда, огромный город, известный своими
        богато украшенными храмами и насыщенной ночной жизнью. Через город протекает судоходная
        река Чаупхрая, которая питает своими водами многочисленные каналы. На берегу одного из
        каналов лежит королевский район Раттанакосин, где расположены роскошный Большой дворец,
        священный храм Пхракэу и ват Пхо с гигантской статуей Отдыхающего Будды. На противоположном
        берегу находится ват Арун с крутыми ступенями и шпилем в кхмерском стиле.</string>
    <string name="madrid_description">Мадрид – столица Испании в центре Пиренейского полуострова,
        город элегантных бульваров и огромных ухоженных парков, к числу которых относится парк
        Буэн-Ретиро. Город славится своими музеями европейского искусства. В самом известном из
        них – музее Прадо – выставлены работы Гойи, Веласкеса и других испанских мастеров. Сердце
        старого габсбургского Мадрида – площадь Майор, окруженная зданиями с галереями. Неподалеку
        от нее расположены Королевский дворец в стиле барокко и Королевская оружейная палата с
        коллекцией исторического оружия.</string>
    <string name="population_title">Население:</string>
    <string name="square_title">Площадь:</string>
    <string name="altitude_title">Высота над уровнем моря:</string>
    <string name="no_data">Нет данных</string>
    <plurals name="population_field">
        <item quantity="one">%d чел</item>
        <item quantity="other">%d чел</item>
        <item quantity="few">%d чел</item>
        <item quantity="many">%d чел</item>
    </plurals>
    <string name="square_field">%d км²</string>
    <string name="altitude_field">%d м</string>
    <string name="content_description_city_img">Фотография города</string>
    <string name="favorites">Избранное</string>
    <string name="menu_title_search">Поиск</string>
    <string name="menu_title_favorite">Избранное</string>
    <string name="content_description_add_in_favorites">Добавить в избранное</string>
    <string name="empty_favorite_list_title">Список пуст</string>
</resources>